別這麼愛奉獻

我只係希望你會搵到個真係愛你，專一，錫你，寵幸你
會陪你傾電話傾到深宵
會周圍同你去影相
會帶你食好野
會氹到你好開心
唔好再遇到啲九唔搭八嘅男人
你要幸福啊，知道麻